【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
民研計劃於四月中由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，分兩階段成功訪問了506和500名香港居民。最新政治團體民望調查顯示，對比七個月前，以熟悉程度計，首3位最多巿民認識的政治團體分別是民建聯、民主黨和公民黨，而民協則取代民陣重新上榜。論支持度評分，香港眾志以43.1分首次奪得首位；第二至六位是民主黨、民協、人民力量、公民黨和社民連，分別得42.9、41.6、40.0、39.4及39.0分；自由黨、民建聯、工聯會和新民黨分別排第七至十位，得37.7、35.2、32.0及29.7分。市民對排名首五位政治團體的平均分為41.4分，而首十位則為38.1分。公民黨的評分較七個月前顯著下跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低，而民建聯則顯著上升8.4分。』

2020.04.24 損人不利己並非為政之道
WHAT THE FUCK
刻意放大公民黨郭榮鏗 「阻住晒」「影響民生，議會運作」的負面形象
堅守議會 減慢赤化速度 阻止23條立法絕口不提

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01

上年反送中大家唔係未領教過 唔記得嘅幫你重溫下
支那01滲透連登亂鳩咁帶風向 搞到我哋抗爭路途艱難咗咁多 你唔係唔記得呀嘛？
2019.10.06 曲解個別人士看法 為連登仔「主流」意見
不排除發表裝修過火言論人士係01自己友裡應外合

2019.09.22 試圖用煽情手段令人對示威者反感

支那01最近已經現撚晒形，直頭唔同你扮
2020.04.27 合理化中聯辦港澳辦在港干預內部事務 爭取政治話語權行為

2020.04.25 口罩問題拖慢嚟處理 港共遲遲唔封關 要手足炸羅湖關口 醫護罷工先肯「局部封鎖」，如果咁樣都唔慢點樣先算慢？？？

最近搭車，仲係見到好多港豬攞住手機睇01，此風不可長！！！
支那01最近仲成為咗網上媒體market share第一，01笑緊你哋班港豬同連燈仔呀

上次區議會，單議席單票制，唔駛配票，我哋都贏得好險
今次立法會，比例代表制，配票更加複雜，加上對家機器全開，要贏難度更高
今次一輸，香港人有心理準備未來20-30年要返去極權蘇聯統治下嘅東歐模式
唔好唔記得上年區議會選舉前一日係自己個「01觀點」度寫咗啲咩

只要支那01攞到大約5-10%中間淺黃淺藍民意，立法會選舉可以係死得人
為咗香港未來，一定要做啲嘢
支那01，一定要打撚柒佢，一定要打撚柒支那01

對付方式
支那01廣告收入相對無CCTVB或者東方咁多，因為呢個係于品海賣港賊，背後一堆共派資本控制同泵水
如果有安裝支那01app，記得剷撚走佢

剷完之後，裝返立場新聞，可以嘅話最好訂埋蘋果日報，人哋而家告急緊

另外誠心推介：
大紀元時報，出文量極度頻密，香港嘢跟得好貼

眾新聞，由資深傳媒人創立

本土新聞

Google新聞News Feed，如果見到01啲新聞彈出嚟，記得取消追蹤！
自己做完之後，記得幫自己屋企人做，做完之後幫朋友做
一傳十，十傳百，發揮群眾力量
一定要打撚柒支那01

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
因為好重要 所以要講三次

支那01，一定要打撚柒佢
守護香港，反對紅媒滲透
telegram group:
telegram channel:

推
一定要打撚柒支那01

01

有冇得好似百份咁收佢廣告皮
雖然支那01無限金錢

支那01最近仲成為咗網上媒體market share第一，01笑緊你哋班港豬同連燈仔呀

我唔要偽綠真藍嘅01

香港獨立，唯一出路

推

要宣傳tvb一樣宣傳香港01係藍

支持
Toutube都要幫家人執乾淨
極有效

推

TVB 01 oncc 都係

拒絕政治攬炒

有冇抵制 01 戰線

留意返 01啲評論係老細寫
同新聞係無關係的

支共01緊貼tvb藍既程度

大陸01真係工廠式製作24小時出一大堆垃圾新聞

Up

Push

最慘係啲港豬鍾意睇
見幅圖吸引就click入去
糖衣毒藥嚟架大佬

D圖design好撚老土 港人講地咁撚樣喎

港人講地太重政治 啲人會覺得悶
原則上佢啲嘢淨係對極深藍嘅人work

但係支那01除咗design之外係啲標題設計
有一種魔力令人會click入去
因為佢係就住港豬嘅口味度身訂造嘅
7分民生娛樂資訊 3分政治

平時講下八掛，時事，關鍵時候就塞啲港共預設立場入去，潛移默化改變香港人諗法

果啲毒害先至深

支那01

民賤聯都可以翻身 唔撚係呀嘛
繼續狙擊班賣港賊呀

支那01係無限金錢
基本上無可能用對付美心既方法對付

平時唯有多宣傳支那01既問題。

無啦，35一定輸

支那01先係媒體上最賤個個
無論背景 報道方法 定app定位
做media 個app 乜都放入去
用佢俾人夾曬d料都唔知咩事

講個原因俾你聽呀
因為蘋果收費好多人轉左睇唔使錢嘅媒體
結果全部親中嘅報紙瀏覽量都升左

push this

長遠嚟講要做大經濟圈然後落多啲廣告,變做半贊助形式畀大眾睇返蘋果

潛移默化

01 啲所謂記者自稱黃

支那01燒錢做副刊,打機潮流有,細路嘢又有
老中青都殺, Google搵嘢差唔多一定有佢份,一份無錢賺嘅傳媒究竟啲錢可以燒幾耐

求吓你唔好拉 post
同埋 Google default 第一個 result 係 HK01，好戇鳩

push
唔明點解咁多人post CN01

你咪睇多幾份比較下囉 on9 仔，一埋睇埋d 黃媒生存係自己既同温層

我有嚟自廣洲嘅 NDS 話自己做過 HK01 生活版，即係飲飲食食嗰啲
咁你知裡面係乜料啦
仲有 HK01 喺支那唔使翻牆都睇到

但依頭又屌9蘋果，唔訂閱佢囉

支那01滲透遊戲界，係咁抄台灣啲動森攻略，香港search engine 成日見到支那01

連登仔要壯大黃色經濟圈係先批鬥

每日三醒吾身。

成日笑鳩牆內小粉紅加速時，搵塊鏡照吓自己點解無咗啲支持

無數次篤搞到手足俾人拉黃佢老母咩

HK01 標題中立，最啱啲港豬係「我都係想了解吓」嗰種人
可惜呢種人已經佔大部分

無set過

我唔明點解 search engine 唔用港台新聞，明明係真中立

呢D要推啦！

pish

成日話HK01黃，人血饅頭就有

可能係search engine optimisation做得唔好

可能係佢識玩Google 排位

真。瘋狂食人血果隻
求其攞個連燈post都夠膽死當新聞

連尼住 你同支那01有利益輸送咪認

支那01隱形香港仆街到爆，趁換肺少女死即刻推舊訪問出黎谷數

有冇狙擊01戰條，截斷廣告收入

佢哋人工智能應該都係自己 set ，貪 HK01 啲標題中立內容又豐富咪 set priority

真偽黃係要拎岀黎批鬥嘅，罷睇見到HK01 logo 掉頭走啦

有得用keywords 推自己上去架，同埋俾啲keywords 隻robot 睇，排名會高啲，個方法叫search engine optimisation

連登有無網絡專家可以幫手搞鳩支那01?例如同時大量訪問？或者同時想其伺服器發送大量數據等等？

邊個Share XG01 死全家

你有堅定立場既唔應該Del
但係幫身邊既淺藍淺黃Del

咁應該係關 keyword 事
因為 RTHK 新聞標題用字極簡潔又清晰
但係就中唔到 HK01 用啲 common 字眼

講起個支那報就嬲
屌我之前先刪左老母果個
第二日佢又裝返

其實真係唔明google玩乜撚嘢
次次search野都係支那01放係第一
我搵野你比新聞link我

推PO啦

支那01
我以前班朋友都成日share
而家變晒藍絲

中国肺炎之後都仲撐共

所以其實我一直覺得比起抵制東方呢D出灑名唔中立既傳媒，抵制01呢D偽中立重要D，因為佢同TVB一樣扮中立維穩，呢D威力先大，正如你唔會得閒抵制大公報一樣

唔關事架 google search engine比錢就高位d架啦

因為google search engine比錢就高位d

最ON9係 見到過去香港咁 都仲可以係中間搖擺不定
係撚CLS 以為香港玩完 佢地可以冇事

想知支那01用左幾多錢係google search
次次搵新聞都係佢地網站行頭

中共無上限泵水
因為佢哋知道網路媒體太重要

要令支那01執

中共支持，你話呢

01畀錢可以提升搜尋排名

01靠中共泵水，年年蝕大錢，都無乜廣告商畀你抵制

最緊要係要有集體共識抵制01
自己做完
幫屋企人做
幫屋企人做完幫要朋友做

屌推推推

抄po支那01

見到hk01掉頭走就得，幾高排名都忍住唔click 就得，佢要燒錢由得佢。

見到hk01掉頭走。

賣港01

01唔睇好耐

百份係明刀明槍 01仆街好多扮中立

Google推薦文章10篇有5篇係大陸01

從來無down過

支那01呃手足扮黃

不嬲唔睇支那01

從來唔裝

講左成年 港豬照睇

push

01永遠會喺一啲關鍵時刻露出馬腳 無可否認佢哋平時真係掩飾得好好

而家已經唔掩飾
維穩味道極濃

因為佢哋而家目標係要攞到中間民意

連登仔日日轉載01新聞就知咩事啦
連少少錢都唔肯俾蘋果

01平時中立，又多內容(如果打開機見01寫咗好多文)，但一到社評就紅到仆街

係抄好多打機文，見到係支那01都唔會入去睇

眾新聞好野嚟

于品海

就算唔係commentary同op-ed都可以有bias架
可以選擇講邊d野唔講邊d野
訪問咩人
點論述一件事

支持抵制支那01 利申好耐都無睇過

係啦
佢入面好多野會批評政府
但一講到某d位就會spin走
Controlled opposition

佢母公司蝕到仆街

但香港零一無咩廣告比你哋抵制咋喎
成日都係咩大地南海crabtree之類全部都係于品海自己有份嘅公司喺度賣廣告

所以策略係要令香港人有共識唔好再睇支那01